突發：AZ正式宣告輸埋，唔洗再睇落去，社會主義又贏

皇家社會好球

Fuck you

玩膠好好玩？

ON9, 當五毛處理, BLOCK

BLOCKED ON9

邊忽on9

ching買好多阿爾克馬爾？

ching 識波

樓上有幾個弱智冇睇開波

cctoy啲會員真係垃圾

拉乜鳩

又係垃圾波台狗
推

冇睇開波, 只係好憎呢D ON9當有趣既人

有咩問題

呢個ok

希望你空難。

近排多好多

場波琴晚有直播，佢直接講返出嚟有咩問題？

你睇美國總統大選睇到傻撚咗？

波台唔比講波？
惡能到

cctai朋友又入黎波台屌足球POST
其實你地可以睇清楚先入

皇蘇同社會主義有咩關係?

Read Sociedad

波台連波都吾比講言論自由

撚狗咁撚

扑左先

其實幾高質
咁玩又冇侮辱到其他人
唔明上面d人咁嬲做乜撚

仲有第二輪

又發現一隻CCtai小朋友

身二隻

Real Sociedad = 皇家社會 = 球隊標誌踢法係社會主義式踢法

What The Fuck……

唔係串親侵你就唔會嬲架啦，講經咩

我正式宣布

邊個屌樓主就係狗係屈毛

講緊皇家社會對AZ，你班cctai唔撚識仲要咁多咀

唔洗當..佢就係一隻5毛

淨係皇家社會已經要屌你老母啦，死支那仔

冇睇開波仲走入嚟體育台屈毛

唔識西班牙話？

你死全家

翻譯係你去Judge？

單係賓特拿香港都有十個譯法

琴日社會隊咁都開唔到上盤屌佢老母

譯名可以音譯同意譯 佢西班牙話係解社會喎

推到上熱門

個標題邊忽衰

屌你老母 芝土漢堡

呢個係人都知啦，同時又係人都知香港人叫開皇蘇
支那仔先叫皇家社會

體育台唔講波
唔通要睇你？

笑話 連登仔擁護言論自由

N 賓終於放返出黎

屌你老母閪 薯條麥樂雞

你同你未婚妻一齊空難啦

我女朋友係日本人 佢話你影撚衰哂日本！
屌你老母！

熱蘇斯
梅西
內馬爾

你笑到覆唔到？

你條仆街聽日死全家

咁出面有人叫占士洛迪古斯同哈美斯洛迪古斯

邊個係支那叫法？

cctoy真係多道德判官

好玩

精神勝利法傻閪

我祝你全家比黑驚殺晒我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

我係西班牙人都叫開皇家社會喎

屌你老母呀中國人

#23都有個唔知啦，你當時事台會員唔係人？

你全家中武肺死撚晒

日本手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

以後做中國人啦 柒碌

你讀asso做sales 成世人都係社會最底層嘅垃圾咋 傻西

垃圾波台狗 BLOCK撚7你

佢投熱血公民有冇得救

你家姐俾黑人屌 你細妹俾印度人屌

你全家都係性工作者黎 支持你

下年投熱血公民你仲有得救 屌你老母

屌你老母何家成

祝你生仔唐氏
生女變弱智

我屌你老母呀何家成！

咪再撚班愛侵力啦，一陣真係搞出人命

d人當正侵侵係自己老豆咁

屌你老母窿 皇后大道中

上邊成堆垃圾出晒嚟

你老母死全家

開體育台又有乜問題

弱智仔，波台講波關你撚事咩

返去你個cctoy圍爐啦屌你老母

D曱甴仲敏感過支那個閪

今朝n賓先食完美心早餐

西班牙人唔係叫開 Real Sociedad咩

自己係動物台開po 就得 人地波台講波就on9當有趣

你講緊你啲cctoy同類？

咪啫係皇家社會囉 傻閪

西班牙人用開中文

西班牙人係叫開Espanyol

cctoy成日口講民主，但打壓其他人民主

吓
愛滋賓佬

反雞哥

乖，自己用下google

西班牙人唔可以用中文？

傻撚咗?

幾時有個反賓哥

成班傻鳩
自己唔睇波係度呱呱叫
一定講咩米國大選架?
我睇波緊要過你選領導人啦

我地波台撚鳩你地洗擇日? 屌你老母唔洗多講即刻駁鳩你咀呀!
反對我地波台友一定係玩具撚，FC都唔撚洗。

balltoy9

波台狗係連登清泉

多謝cctoy會員令到呢個post上到熱門

亦都希望連登會員可以多啲留意歐洲足球賽事

你條仆街今晚死全家

93年出世都咁撚弱智！正傻西

ching sick ball

場波琴晚已經踢完 樓主標題寫「突發感歎號」
擺明想誤導人

佢瞓醒睇到賽果好激動，想同波台會員分享

咁對佢嚟講係好突發

有咩問題

食撚屎啦 CCTOY臭狗
死入波台做乜鳩

呢個係樓主認真討論足球嘅post，如果冇人推嘅話樓主會開返五毛膠post，咁大家都有責任

空難死啦你 屌你老母

樓主點睇反雞哥咁有義氣

反雞哥同N賓兩個打晒成個cctoy

係著條唔係薯

無女都可以踢西甲，無咩唔得

搞錯咗，降咗班踢西乙

已block

傻人發現案, 又BLOCK一件

我照copy

我深黃 但都想黑警殺你全家族

反哥勁到

點夠你喺西班牙講中文咁高質

我祝你全家比黑驚殺晒咁多手足有份出力都唔講，我寧願中共管治都想你隻分化狗死冚家

做得五毛係智障嘅, 明嘅
BLOCK

blocked

Blocked 我十年az迷

五毛冚家鏟

講波都五毛 你似中共派落黎打壓言論自由 屌你老母

西班牙手足因為你條撚樣同香港割席 成場運動比你條賤種搞散咗 屌你老母奧閪！

n寶哥用針線操控傀儡

block人果啲一世戴綠帽兼陽痿

有冇波台清block咗人，我有相熟醫生介紹

我幾時有話我喺西班牙 你柒撚蒙蒙咁

唔幫反哥？

有咩問題

去西班牙一定要識西班牙話？
我喺香港日日講普通話呀屌你

你連討論體育都要批鬥 屌你老母死五毛空難啦

多謝貼出黎 愈睇我個名愈好笑

巴西很潮濕

team kill呀老友
叫黑警打落嚟細力少少

冇人會叫皇家蘇斯達/皇家社會做社會主義
亦冇人會叫阿爾克馬爾做az
樓主擺明想誤導人 發布假消息

收皮啦傻閪

使唔使反哥幫拖

老豆都無咁緊張

你中共支持者？ 唔比人討論體育 仲要封鎖埋人地

到底一個人有幾弱智先會慢慢cap圖再大大聲同人講block

你咪傻閪囉白痴狗

我BLOCK人關你撚事
返入你老母閪啦

反哥覆太快

共產黨 = 唔可以有其他聲音
cctoy = 唔可以有其他聲音

兩者有咩共通點，自己參透下

十卜

大家咁話啦
寧願比中共管治都講撚得出

喺波臺玩膠就係問題，
喺十二港人Post釣狗公就一啲問題都無，
各位波臺狗明未？

唔撚關我事你就咪撚喺度出聲啦傻閪

阿爾克馬爾做az
多左
睇波果時聯賽官方SHOW比分簡稱都係AZ

以為係伊斯蘭國，踢波要打靶

哈哈哈
你UP乜9呀

波台冇玩膠

不過原來cctoy會借抗爭食女
唔怪得黃色水魚圈咁好搵
又食又拎

你啞撚咗？

你家姐俾黃絲屌 你細妹俾熱民屌

樓主引戰狗

反哥幫拖收唔收錢？

樓主721比人打 你係屋企食雪條玩分化

你去撚咗祭祖？

前幾日打緊機你媽媽無啦啦問我鍾意佢乜，我口快快講左真話，答佢"你好好屌",佢即刻黑撚左面，成個周末冇理過我😅

你正一賤種黎

你老母俾n賓屌 你老豆俾港父屌

cctoy傻柒又政治上腦

你係第二個我會覺得好笑既名
第一個係我自己

未出糧畀你啫，唔好噉啦。

TVB咩事

攬炒巴可唔可以幫幫手。。。

提提大家 萬聖節可以試下M記新出既奶茶新地系列

你老母就黃
藍狗就藍狗啦
做乜要扮黃呀
你全家...得你一個咋撚樣

唔幫啦 請返佢飲燉湯就ok

cctoy又嚟洗到上1001

應該係睇Trump敗選啲新聞睇到悶，想過嚟睇下體育新聞

cctoy忽上腦

佢住公屋，邊會娶到老婆

哈哈哈
你肯撚定大陸狗嚟
咁撚似果D NMSL...

邊句講錯呀屌你老母

封鎖原因一樣

我女朋友係蒙古人 佢話你影撚衰哂蒙古！
屌你老母！

我就中立嘅 但唔同意

已封鎖會員 - 就木
BYE

沙惑dee club lee 悶娣
Yim Hi 堪慣豔dee
呢cool 悶雌Thailand
悶下Yim 濟料濟Tee Me
溜 當凹對慣並娣
Land of Smile 輕 Lee
沉But Hua濟麗甦訂娣
learn 咪me
好嘢， 好嘢，你要記住，泰國冇問題

無所謂 你損失

連登就快變微博

話攬炒巴呃錢就係藍？你比人呃好多？

我啱啱先課咗金

你唔早啲同我講話佢呃錢

我仲信到十足佢會喺外國光復香港

你都幾野蠻

你咪大陸狗囉 講波都唔撚比 你一世都冇言論自由呀傻閪

達人來話你聽 呢處實在係冇事

On9
利申：荷甲迷，一早知賽果都俾佢fake咗

我就無批係批就Blocked咗同屌啦，不過最近多好多呢啲標題

啲小粉黃嬲到

上年荷甲邊隊降咗班？

唔鍾意睇咪唔好入波台

呢個幾高質wor

你縮先啦懵閪

收皮啦賤種

我深黃都想黑警殺你全家族

反大愉又帶大家打贏外戰

近排多波睇

幸運攝達無降

帶生咁嬲

cctoy惡過共產黨

操你媽

無一隊降班原本降班區好似係RKC同海牙，但係因為肺炎無咗升降班

最憎人唔睇荷甲 荷甲係伊朗球員既英雄地黎

今場主要靠反sir

佢場場荷甲都睇足

呢隻樓主擺明係5毛嚟，起一起佢底就知
做咩會有堆人屌9屌樓主嘅人

Fuck ur mom

AZ最出名都係出左一個金靴
叫查漢巴殊 有型又高大
有人想知再講

今次n賓行前先
跟住到反雞
再到大雞

就好似曼聯前有綠木 中場有費特 後有麥佳亞咁尾機

你淨係想睇時事唔撚躝返時事台？

Block你老母臭閪呀我

波台講波都要關你cctoy事

屌你老母垃圾CCTVB玩撚夠街霸未

收皮啦藍絲狗
波台咁多藍狗

佢假李城迷，成日關注曼聯，9成9麥佳亞fans

有邊場唔係靠佢 靠到蛇就死啦！

好鍾意睇呢D PO撚CCTOY

返去打機睇動漫啦死毒撚

咪撚成機宣傳啦屌

你分化完未 佢咪屌緊tvb

本來諗住屌你.我睇返原來體育台 冇咩事我出返去

推返先

不嬲叫AZ架喎 係咪有咩誤會？

你=迪基亞？

你老母臭閪呀 波台講波話人5毛死蠢撚

你有冇諗過你D垃圾po出現喺吹水台 有D人唔想睇到呀?

你係五毛
你係PR
你係熱狗

講事實唔係宣傳

推返

我係蘇👶，喺場邊睇戲

93年出世仲做緊sales 買部相機都左諗右諗 你死撚咗佢算啦！

班撚樣阻礙人討論歐霸 屌佢哋老母臭閪

做緊門市sales, 一日都未enjoy 過WFH, 日日返工都要同唔同嘅人講嘢，其實好撚驚。
來緊可能lunch 都冇得堂食，慘過狗

波台狗

你係咪分化撚來㗎？

連最黃既蘋果日報都叫AZ呀 唔識就收下皮先

「我上次喺屯門差啲畀人打。」女同事講起幾個月前嘅事仍然猶有餘悸。

嗰次佢同老公，仲有老爺奶奶一行四人喺屯市晚飯，食完之後行去搭小巴返屋企，期間喺商場中央地下有人摺紙鶴，有人高叫光復香港，時代革命，叫完一輪又一輪，當全場再高叫「光復香港」嘅時候，佢老爺竟然接住叫「屌你老母！」

我：「嘩，你老爺咩料呀？」

「佢真係痴線㗎！有三四個人即刻望過嚟，其中有個男人直情想衝埋嚟，好在佢身邊有個女性朋友拉住，奶奶仲要笑笑口，我嬲到著晒火。」

我：「我都想打鳩你老爺喎！」

「你估我唔想呀？」

榨菜狗！

收皮啦屌你老母賤種

5毛師

唔撚睇CCTVB又會知CCTVB播乜
用吓腦好唔好

你同你啲cctoy狗隻走入嚟推到上熱門關波台撚事？

我寧願中共接管都想你死全家

pin this

你淨係想睇時事咪入時事台囉傻閪

我深黃但都想黑警殺你全家族

DIU 原來你都比我BLOCK咗

够啦！

係囉
睇左AZ 20年不嬲都係咁叫隊波

叫得毛澤東嘅仲唔係五毛？

推

夠喇 老尷喇

咁出面做嬲嬲負皮廣告商任嘅人係點知嗰度有廣告

知你block好多人喇

OK。

你全家中武肺死

够啦

會名有雞樂既戰力都高到癲

果班人好撚醒 一邊睇tvb 一邊諗煽情標題呃正評 正評收割師

够啦。

精神老尷法傻閪！

你唔攰咩

其實多句同句多有咩分別
簡左喺邊個位

體育台
講cctoy又唔得 講政治又唔得
連講波都唔得

唔洗夾硬覆喎

够啦，手放開吧，大家。

你睇你D CCTVB CAP圖POST
多到呢

全世界圍住你班兒登仔轉？
cc台成班又燈神又老母麵
眾多fake news又叫唔叫玩膠

樓主漏咗句sorry呃咗你入嚟
（雖然都唔算呃）
但有加呢句大把人當你手足

我行使緊監察電視台既第五權

波台雞

連登用念力便操控選情
祈求AZ可保得住慘勝
票印多大量 當奴侵已被反勝
cctoy發惡夢 拒絕甦醒

又係波台
推

有聲 高汁

咪玩膠啦

如何用熱血換來公民
陳雲比他好一樣不夠
永續基本法 共誰在鬥
沒人投票亦知五區當選

哦
BLOCKED

cctoy輸左要搵人出氣嘛
你睇下燒生比人叫佢死全家

agger

藍絲狗出現

佢講咩令到你覺得佢係藍絲

樓主體育台講波姐都唔畀

好啦 佢唔係藍
只係會搭黨鐵同食元氣淺黃

連衛兵嬲嬲

Cls
攬炒哥都反，班人冇性。

推

琴日年青人贏左中央又唔講

體育台唔講得波？

射20幾下入得1球

喺西班牙講中文有咩問題？

又可以block一堆cctoy

我係吹水台睇睇下入嚟，有時都會睇下但樓上兩條友好惡，一來就粗口問候小妹咁質素真係⋯⋯

負皮班仆街要怪就怪歐洲班冚家剷仲掛住踢波啦屌

係幾好玩

明明樓主係認真討論足球

班友淨係睇標題

我覺得唔on9好有趣喎！

拉

冇睇開波躝入波台做乜撚野

即係咩踢法

冇睇開波就唔撚俾人講波
班死賤種愈嚟愈癲

條友屈毛
你又附和佢
抵屌啦

見到標題㩒入嚟之後笑咗
利申cctoy

Cctoy啲垃圾po夠成日係吹水台啦 你估個個都想睇呀
死賤種返去一言堂啦
咁都講得出口